Respect消防救護 清算黑警

成個警隊都需要重組
專登請埋啲易被洗腦嘅人 將佢地打造成政府嘅軍隊
根本成個警務處都要執柒咗佢

另外，唔好再怪消防 無人阻止到一個下定決心自殺明志嘅人

消防同救護係為香港服務，拯救香港人嘅生命
相反，黑警濫權 卻無任何有效方法制裁佢地
因為佢地會運用權力 互相包庇

今次係五毛眼中，絕對係屌鳩消防救護既好時機

（好撚重要）五毛想將槍頭轉向消防！！！！！！

保持理性 消防救護唔會想任何人死係佢眼前
相反，有位黑警係地面拎住個防暴盾係咩意思？
智力有問題都可以當差？

推

大家要保持克制 聽日要話畀全世界聽 班黑警先係暴徒 而我地係香港人

請大家穩定自己嘅情緒 唔好衝動

聽日一定要不徹不散
不清算黑警不散
和平理性